glc 250 vs x3

請問各位覺得250好啲 定x3?因為正考慮出車？

Glc 款耐啲
X3就岩岩大改款
差唔多馬力x3貴十萬
自己坐上去，鍾意邊個自己揀囉
最重要係合你眼緣

真係要試過先知，

渣慣馬仔，一轉去 Benz 用右手支棍仔上下轉波勁唔慣